女子來報案 扯！色警竟闖她家性侵

新北市警員蔡柏威，去年藉故性侵一名女報案人，受害女子不堪受辱提告，蔡拿出100萬元和解，台北地檢署去年因傳喚不到被害人出庭，以罪嫌不足為由不起訴。但高檢署認為有疑點，發回續查，這次因被害人出庭指證，北檢逆轉認定蔡利用職務性侵，昨依強制性交罪嫌起訴並求刑4年半。

《蘋果》報導，起訴指出，蔡柏威（25歲，現改名蔡杰燊），去年5月間在中和分局秀山派出所任職時，接獲一名女子報案檢舉他人吸毒，當晚蔡就不斷傳LINE探詢女子「一個人住嗎？」蔡隔天凌晨藉故到女子住處聊天，宣稱聞到毒味，藉口懷疑女子吸毒，逼女子幫手淫、口交，後帶走擦精液的衛生紙團。

被害人曾向親友哭訴，因擔心被蔡騷擾，三個月後搬家才敢報案，但檢察官首度偵辦時，被害人始終未出庭，蔡因堅稱兩情相悅，被以罪嫌不足為由不起訴。今年北檢二度調查，被害人才出庭並拿出一份和解書，證明蔡曾畫押承認性侵，還賠償100萬元，檢方因此改將蔡起訴。中和分局昨表示，本案是主動查處移送，分局尊重司法。

網友痛斥「人民保母還衣冠禽獸！」、「應加重其刑吧！」、「警察藉權強姦民女才判這樣，這是什麼法官」，還有人模擬對話「法官：頗有悔意，重判三個月。UBER：靠～比我還輕！」

（即時新聞中心／綜合報導）

臭屁大魔王放了一個屁

驚到改名？

大魔王，你有幾得閒先可以個個post都見到你

台灣+1

香港嗰個要坐幾耐？

台灣最美的風景是人

台灣 no1

唔洗坐

仲以為係印度

新北+1

賠左100萬再俾檢察廳告

以為香港